溏 心 女 神 莊 思 敏 再 反 白 眼 惹 人 犯 罪

無撚野下。ｊｐｇ

收皮啦假波臭西藍絲奶共屎戲樣衰莊思敏

好撚肥

都係莊思娜最好

真係好撚樣衰

將港女閪面技巧發揮得淋漓盡致

John cent

Cena fuck auto correct

塊閪面成塊發水麵包咁
條藍屍八婆真係好撚樣衰

犯傷人定謀殺罪

臭閪扮女神

而家tvb已經要拆墮到搵網民恥笑既料黎做宣傳

又想燈做女神

比左幾多錢叫人叫佢做女神

其實唔係好覺高連有講過？好似係報紙講？

塊面成個包咁

講真依條友有幾樣衰有幾港女我都唔想理
但佢做戲真係假到出油
發撚哂姣用把死人聲請野

佢藍唔藍真係冇所謂 佢馬拉人嚟

好正呀 硬左
要入公司廁所打J

咁仲衰啦
馬拉人走黎香港做藍絲
關佢撚事咩返馬拉啦屌佢老母

死開啦

高潮眼